來生不讀非專科

致各dse雞，

大學唔讀專科，其實都係出黎乞食，就算升唔到U，你都有大把揾到錢既選擇（NURSING HD， IVE CIVIL，地盤，測量。。。）

千祈唔好迷信上一輩乜乜柒柒升唔到大學人生就玩完，佢地已經同現實情況脫哂節。

有專業資格，你將來一樣可以屌打返將來非專業科大學畢業但人工只有萬二蚊既同學。

有專業資格，到時共狗實行一國一制，你都有本錢去有自由，有民主既世界

有專業資格，識女仔都易啲

利申：三大非專科，被屌打

其實識英文，香港地就唔會搵唔到食⋯⋯

係呀！但係亦唔會因為你識英文 （fluent speaking + writing) 而揾到好多。識英文只不過係基本要求，係溝通工具。無專業知識出黎做野都係stop la。

Ching hoball

來生不讀非港大
致各dse雞，

大學唔讀港大，其實都係出黎乞食，就算唔讀專科，你都有大把揾到錢既選擇

千祈唔好迷信上一輩乜乜柒柒讀唔到專科人生就玩完，佢地已經同現實情況脫哂節。

有港大學位，你將來一樣可以屌打返將來非港大畢業但人工只有萬二蚊既同學。

有港大學位，到時共狗實行一國一制，你都有本錢去有自由，有民主既世界

有港大學位，識女仔都易啲

利申：中大專科，被屌打

專科爆煲又係食屎
Pharm係個好例子

翻譯算專科咩

Agger

利伸：非專科